國唔國jojo第四部好無聊

上個月netfilx上左先第一次睇

大喬第三集就同Dlo打，之後學完波紋打騎士打Dlo，贏左以為bbq大結局黎個大逆轉一齊死

第二部玩波波條友死真係好熱血，同埋二喬個人設好正，成日走佬玩智鬥

第三部戰神承太郎同戰神無分別，加埋個オラオラオラ好熱血

去到第四部睇到一半，二喬就老死，承太郎又無乜戲份，睇左一半都好似單元劇咁，集集都無乜關係，又無目標，大佬又唔知邊個，好似拖集數咁睇唔落去

又唔係嘅，吉良吉影呢個角色真心幾好

未睇到，好似睇左廿集左右，好似超人咁每集出一個打完又下集

前面係平淡啲
後面刺激

一開始的確係咁，因為呢套主打係比較日常，之後就會有一個算係大佬既人

我覺得動畫目前為此，第四部隻Boss人物設定最好

其實第四部先係最好睇，吉良吉影一個就夠

睇完頭三季唔慣第四季個節奏，放低一排遲啲再睇返

睇埋結尾先啦 第四部已經算快入戲肉 節奏掌握最好真係第五部
講悶我覺得第三部仲悶
每集一個雜魚對手 打足三十幾集先入戲肉
雖然因為第三部咁長 就真係好似同啲角色經歷咗五十日咁

雖然兩部都係雜魚多
不過第三部有啲雜魚都幾好睇睇，賭靈魂啊，弱智兩兄弟，波波食空間都緊張

第四部雜魚好似弱智咁，完全為左拖集數咁

第四部先係替身系統最正的一部

boss又係最正

咁都唔識欣賞真係

亞空間殺左兩件都叫雜魚

睇到一半仲係日常，boss未出

將替身融入日常不知幾正 又有趣

講起依個，紅色魔術師比人秒殺，似作者諗唔到佢要點死求其整死佢咁

唔係輸on9
一早滅撚左成團

第四部前半當笑片睇得 個個都玩膠 廚師
得隻老鼠勁

4部前面輕鬆睇 劇情冇乜連續

佢一次煲咪悶

冇左好想睇下集 後續既感覺

吉良吉影出就開始 好想追睇了

我開頭都覺得第四部好悶 同埋4jo個髮型好怪
直到有一話講佢點解要留依個頭

第四部啲替身能力係最有意思

主角們既戰術都好正

4部好正喎
尤其打大佬嗰一戰

第4部大佬好正，會愈來愈好睇

第四部後期勁精彩

最強無替身能力小學生川尻早人智破皇后殺手能力

第四部先最帶到共鳴出黎。
蒙面超人點解好睇係因為魔幻現實，係日常入面加添d中二元素，第4季同理。
二三季戈d太遠，神話一般既設定可以當聖經睇，第四季真係可以當日常生活咁看待

大家保持黃金精神

就係鐘意佢玩單元劇加查案咁

屌，下次quote 彩色版
彩色版一睇就中毒

好鐘意killer queen

前半無聊我都覺 但後半係我最鍾意嘅jojo
吉良吉影嘅魅力好難抵擋

真係整體都正係黑手黨

想睇第2部既粵語版 唔知邊到有

我開頭都係咁諗
仲skip左陣走去睇第五部
但係吉良吉影食野餐之後
通頂一野煲晒

2>4>3>5>1

弱智兩兄弟真係笑撚死
仲有首歌都幾洗腦

吉良吉影

第四部嘅精髓就係日常

最on9係2jo
叫SPW拎伊奇畀佢都唔順便拎埋2部嘅對吸血鬼紫外燈

會唔會俾the world輕鬆打爆
玩戰術拖到朝早又得唔得

第三部其實搞笑向多
無論係隊內互動
定係on9對手
好似日常番咁

朝早set定
睇你垃圾dio點敢出黎
咁撚細膽

咁你咪跳左啲日常直接睇boss個part囉

因為好多都係功能型 又第一次帶出原來替身都可以用喺日常生活度 唔係只係用黎打打殺殺 個idea幾新鮮 猶其係廚師個part

吉良吉影堪稱最受歡迎嘅奸角，風頭或者蓋過dio

樓主是咪on9?

第三部好似話第一次去到dio 間屋係日頭，如果用火佬燒撚左間屋就即刻贏

看見你的手
我不禁勃起

第一季都好悶

國你老母

Jojomeme 世界第一

第五部好撚正

有時好懷疑連登仔係唔識字定唔睇字
#0就講左睇到一半，boss都未出，唔明你屌乜

但係間屋有地下室

無人問樓主第四部邊有話二喬老死？

嗰集幾過癮，營造到個廚師係敵人咁，諗住幾時開戰，點知係好人黎。

dio唔係玩野搵架推土機嚟一早打死左承太郎啦
好多野無得講

唔國>_<

點解最後白金之星可以穿過人體幫2jo復活？

除左第一部 我最頂唔順係第七部前半段
斷斷續續好似無主題咁 無聊到隔左幾次睇
係大總統變瘦出黎開拖先叫好返
不過我咁講應該比人屌到仆街

得第四係將智鬥玩到極致

jojo無任何一部係無聊架喎

又係
應該係會插穿佢個身
做心外壓合理啲

替身究竟可唔可以穿過人體？
但點解有啲又要自己縮細爬入去/等個人吞落去？

第四部初初輕鬆日常比較多 去到吉良吉影出埸就開始好撚好睇 尤其是bite the dust出嗰幾集緊張到
反而第三部中間去埃及嗰段比較悶 集集都打雜魚 承太郎太屈

細個睇jojo 最想有既替身就係佢
一世無病無痛
睇緊個時仲換緊牙 食餐野就搞掂 正爆

第六部頭半悶d
D能力好似遊戲王後期d卡
又煩又亂
對比345既替身

點解dio同承太郎最後一戰已經可以飛黎飛去

唔係話係世界同白金之星跳得高咋咩

吉良吉影個角色build up係成個系列頭五

part 5就真係無聊

鍾意小鎮日常風嘅，第四部
鍾意刺激冒險智鬥，第四部boss 戰

第2同4部最好睇

講真第五季好睇，但boss一戰實在太鳩，超進化一野壓倒，同第四季boss戰既智鬥爭好撚遠

星你就識野喇，上面好多都唔閪識既

我追足佢成季, 結果最尾一下秒殺
主角個能力都寫得太虛, 叫我講返都好難解釋, 反傷技咁勁係後尾冇再出過
同樣打替身既3,4精彩好多倍

第三部第一次有替身
一定係咁SHOW個系統

第4部中後期真係世界級

咁你又出post話無聊

結論你真係on9

一半都未睇到就話悶想棄

日堂平平淡淡嘅小鎮生活
幾好睇
開頭嘅畫風仲好靚添
不過後期逐漸崩壞

Part 4 吉良吉影出咗之後既劇情世界級

Btw 香港netflix冇part 5，用vpn上日本netflix又得日字，想知有咩國家既netflix有part 5又有中/英字？

開左不推 fuck
推

我啱啱都喺netflix睇哂JOJO（無第五部）
第四部比想像中好睇，啲替身能力都幾貼近生活化

第四部我覺得係最合邏輯 最舒服嘅一部
唔會睇睇吓覺得夾硬

你呢個標準嚟講jo3先係最嚴重啊?

你條仆街直接劇透樓主

真正嘅boss戰我會計搶箭嗰part
後面只係處刑

但無第一季,第三季就無晒意思

有聲

LET’S KILL DA HO BEEEEEEEEEECHHHH

痴女——山岸由花子

第五部黃金之風火車嗰part先喺世界第一

真主角嘅女朋友

點解d人話第五部最正，動作睇唔明，字又多，係咪的問題

我覺得最好睇係第4部喎

個小學生真係超勁
正常人遇到呢D情況一早嚇死左

病嬌
困住矮仔果part好似Stephen King部Misery

其實無辦法 唔係boss太OP
boss群P一定輸 每次殺一個 一現身已經俾人殺
變咗其實兩邊都係要搶箭

上啊 榮光與你同在 貝西 我在這裡看著你

其實除咗第二，三，六季boss可以同時一打幾之外，其他季嘅boss替身能力都係偏向一打一。咁諗返真係算平衡嫁啦

當我哋講 要殺死你 呢句之前
我哋已經做咗

其實最唔合邏輯係銀色戰軍做乜要匿埋等好似5jo既人出現 直接叫承太郎黎咪得 唔洗箭都同boss55開啦

第三部boss戰都唔掂，夾硬寫輸dio

第4部最正

鋼琴

Ost 已經不得了

叫唔到啊 有冇認真睇㗎
佢一想向外通訊就被Boss發現佢係邊
就好似一個外國佬係中國比共產黨追捕咁樣

佢自己本身都冇預計到意大利有個咁嘅組織
咩準備都冇一嚟就斷腳 仲未死都算好彩

睇曬1-7，個人最鍾意jojo 7

第四部前半荒木玩膠好正
同外星人賭錢個集好笑到

最鐘意2、5 部，節奏拿捏得好，正反兩派都有鐘意既角色。
第 4 部 初初都覺得怪怪的，露伴出黎後好睇啲，吉良出埋黎真係停唔到係咁睇。

第二部敵人幾有魅力，如果佢地有埋替身真係無敵

真心想講 吉影係我睇咁多反派最有魅力嗰個

Wamuu同Kars真係好型

其實不如學美漫玩平行世界出d if 故事
出假如波波call承太朗黎打boss
假如大jo就有替身等應該好正

想畫死荒木咩
人哋美漫成條產業鏈點比

不過如果有都幾好J
想睇圓滿結局可以試吓天堂之門game嘅

咪好似車田咁批個版權出去俾人畫囉
不過加多條要經佢過目先出得街
好似以前star wars eu個d咁，所以水準咪好過宜家迪士尼咁多

第三部咪仲多回合制

part 7最好睇,係開頭悶啲

喺 PS4 天國之眼佢會鬧9 @@@偷康一行李單嘢，@@@都要認低威，要靠康一出來解圍

dio直情成個超西咁係咁飛嚟飛去喎

《不碎鑽石》好正喎

等緊出第五部 再煲多次

拆屋就搞掂左 dio 喇

Spw 集團半日都拆到喇

最鐘意第四部

有聽過係因為阿布德爾用火可以直接收DIO皮
所以求其搵個理由整死左佢先